kepa用心良苦

kepa咁樣搞一搞 就無人屌佐真奴球舒服射碼了
沙利應該多謝kepa救佢契仔一命

其實係令sarri 冇得走住

拯救沙Sir